頸肌肉腸肌肉扯撚住

一唔食精神病藥就打回原形 成身肌肉扯撚住
都唔知乜閪病黎 屌

多做運動

戒上連登

肉腸 扯撚住

扯唔起

樓豬條肉腸扯到上頸?

仲識轉彎